反修例事件28宗公務員懷疑貪污案 26宗涉及警員

廉政公署表示，截至今年2月底，正處理28宗反修例事件中涉及公務員的懷疑貪污個案，其中26宗涉及警務人員。

廉政公署回覆民主黨議員林卓廷，於立法會特別財委會的查詢，指目前28宗於反修例事件中涉及公務員的懷疑貪污個案之中，有26宗涉及警務人員。林卓廷要求廉政公署交代涉及的警員人數。

廉署表示，基於保密原則，廉政公署不適宜透露個案資料，包括涉案警務人員的數目。

咁少

咪又係同柒婆負責

屌你老母臭閪真係污糟辣撻

26宗, 如果每宗10個都260個
我就真係唔明點解保密原則可以透露26宗但唔可以透露人數

除咗721，邊件事可以貪污

反修例貪污？721？

白警個d

廉署原來有人做緊野

咁又係 淨係721警黑勾結分分鐘一宗都幾十人

仲有好多
譬如福建幫喺荃灣北角斬人打人 但黑警無拉人
屯門護送鄉黑、大媽離場
鄧炳強、明星足球隊飯聚
不能盡錄

相反諗佢又唔介意捉幾隻貪污狗

個堆出黎打人既防暴狗 睇到呢d新聞
一定會更加覺得呢d貪污既先係黑警
而現有制度已經反映出賞罰非常分明
自己無事就係實實在在既正義既使者

你真係唔知點解?
因為ICAC要放風比班狗知 要消滅證據!

撐警團體送野食果d?

其實如果唔係高佬去信ICAC，ICAC直頭唔會放風

咁小

叫人獨狼火攻警處果D